有冇人真係試過對住仇b凱情張相打J？

岩岩試過仇b
射左好多

五毛狗

你真係好撚得閒

我都射左好撚多
不過是對住李魯帽

可摸耳尊重下

五毛
Blocked

出得黎行，預左被人j啦，唔好話咩議員唔應該被人j，而家條j又唔係你到，射幾多關你班道德撚鳩屎

6日子，

咪係 J你咪J你
俾人 J 應該覺得開心
你估你係聖人呀 扮乜能野高檔

牙賓

真

試下print出黎打

j開驊女